大家可唔可以幫手推一推呢個reddit post?

相信有好多人都有睇過呢個post啦咁小弟認為呢個係個非常好嘅文宣機會，畢竟最引人關注嘅就係細佬，受傷，同埋女人㗎啦。於是我做咗少少translation擺咗上r/HongKong, 希望大家入去upvote同埋推post. 畀多啲鬼佬睇到。如果有人熟twitter排版嘅都希望大家可以放上twitter, tag下trump, nytimes嗰啲，我好少用twitter唔係好識post長文，所以要麻煩大家了。
文宣同網軍嘅手足唔該你地，同埋唔好笑我英文差

十連

破你十連

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

721

tui!

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

推！

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

推

天滅中共

皇天擊殺

pls

係咪去晒大波madam ig推post

文宣做嘢呀

之前返補習，有個中一嘅男仔都話會出嚟幫手

熱門發生乜撚野事？

入嚟幫推，搶返熱門位置！

橘巴

PUSH

係咪個個去晒大波madam ig

pish

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

820/821/822 死線（未定好）

823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

推啦好嗎？

已推

可以

點解冇相

喺comment
因為要加相就出唔到咁大篇文